喺市政打排球嗰陣 隔離場個大叔...

我啱啱先登記做連登囡 有樣嘢想同大家分享

我讀中西區女校嘅 今年中四 係學校排球隊副隊員 可能有打開排球+發育嘅關係個patpat生得有啲翹 (即係有肉地)

今日去市政練波嗰陣 隔離場有個阿叔 應該係啲羽毛球教練嚟 我一入到場佢不斷咁住我 我同我個fd講 佢哋話我諗多咗啦你 戀童pig咩你估佢

當我開始淡化咗件事嗰陣 我行去更衣室嗰陣 佢跟住我後面講咗句"X你啊 個屎忽咁撚大"

直到而家都仲有啲唔開心 佢咁講咩意思

人地都係講事實姐

#youtoo

咁好彩又比我係連登撞返你! 我屌你 個屎忽咁撚大! 做g丫笨!

佢仲講咗句 推死我啊

雞
你係女性所以係雞
廣告都有話
唔好吹家禽嘅尾部
佢屌你個雞屎忽係佢唔啱

😖

咩啊😞

假膠

GAY

我上次又係去呢個場打波，中場去廁所尿兜柯尿時俾個阿叔大聲話 後生仔係勁成支水炮咁。我覺得自己俾人性騷擾

#me three

什麼來的?

有你呢類人係我上兒登嘅動力

收得工

即係點?😬

😔

典型日常垃圾連登post

自貼 幫你評下理

副隊員即係點，執波？

嗱...

此post已完

係啊 彎身執波 執完就見到個大叔望住我😔

創造力量和幻想 會嚇我一跳